\documentclass[pdftex, abstracton, a4paper]{scrartcl}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{amssymb} % Anwesenheit: $\boxtimes$, $\Box$
\usepackage{graphicx} % Bild hinzufügen: Fachschaftsinitiative_dunkel_weiss.png
\usepackage{background} % Bild als Hintergrundbild
\usepackage{eurosym} % \EUR{<Betrag>}

\setlength{\parindent}{0em} % Einrückung nach Absatz
\title{StandUp}
\subtitle{Fachschaftsinitiative E/IN e.V.}
\date{08. Mai 2018}

\backgroundsetup{
  placement=top,scale=0.25,opacity=1,angle=0,hshift=900,vshift=0,
contents={\includegraphics{../Fachschaftsinitiative_dunkel_weiss.png}}
}

\begin{document}
\maketitle

Dennis Müller hat das StandUp geleitet.

% Agenda

\section{Sticker-Spam in Telegram}
Mit den Stickern bitte nicht übertreiben. \\
Per \glqq{}Pin\grqq{} kann man die wichtigsten Punkte markieren.

\section{MLP}
% Warum Daniel seinen \EUR{2000} Laptop nicht von der Steuer absetzen kann
Für die Steuererklärung kann man z.B. den Laptop für's Studium absetzen.

\section{Elektrotechniker}
Wir wollen Elektrotechniker in der Fachschaftsinitiative E/IN haben. \\
Folgende Besuche sind geplant: \\
\begin{tabular}{l|c|l}
Tag & Fach & Personen \\
\hline
Montag, 14.05.2018 $9^{\underline{45}}$ Uhr & ET1 & Daniel, Fabian Fuchs, Chris, Dennis Henle \\
Montag, 14.05.2018 $14^{\underline{00}}$ Uhr & ET2 & Fabian Deuser, Daniel, Chris, Dennis Henle \\
Donnerstag, 17.05.2018 $11^{\underline{30}}$ Uhr & ET3 & Chris, Dennis Henle, Dennis Müller
\end{tabular}

\section{Sangriaverkauf}
Findet statt am:
\begin{itemize}
\item Dienstag, 15.05.2018
\item Mittwoch, 16.05.2018
\item Dienstag, 29.05.2018
\item Mittwoch, 30.05.2018
\end{itemize}
Für je \EUR{2} pro 0.4 L.

\section{Rampenfest}
Orga-Treffen immer Mittwoch, ab 09.05.2018 $13^{\underline{00}}$ Uhr im G2 0.37.

\section{May The Fourth Resümee}
Ist gut gelaufen. \EUR{50} Gewinn.

\section{Beerpong - FTV zu Hohenstaufen}
Beerpong-Turnier der Verbindung wird von der Fachschaft z.B. per Facebook weiter kommuniziert. Der Gewinner des Turniers bekommt einen \EUR{15}-Gutschein und der zweite Platz \EUR{10}-Gutschein für eine Brauerei. \\
Ideen für das Design des Plakats bitte an Sascha.

\section{Gremienwahl}
Wahlvorschläge bis spätestens Dienstag, 15.05.2018. \\
Der Gewählte hat Mitspracherecht für Fakultätsrat, Stura und/oder Senat. Wer Zeit hat, das Studium mit zu gestalten kann sich da gerne einschreiben. Ausführliche Aufgabenbeschreibung und Zeitaufwand wurde genannt und verdeutlicht.

\section{Sonstiges}
-

\section{Termin der nächsten Sitzung}
Nächste Sitzung: 15.05.2018 um $13^{\underline{00}}$ Uhr im G2 0.37.

\end{document}